［收集區］被政府刻意掩飾的影片

［請廣傳！］
［我地有責任傳達CCTVB唔播既片段！！］

示威者吐血

圍毆示威者

噴外國人椒

爆頭

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

[熱狗]立法會禁錮示威者

向示威者放tear gas

[NOW]武力清場

[HKU]圍毆帶水人士

有其他片唔該都留下底